香煙算唔算係日本最抵食既美食

🚬好吃

好多樓主

衲狗張gif呢？

頭先有冇人煲衲？

幾錢？